（元朗）要大力宣揚警黑勾結，我地先出師有名

差佬擺明任由黑社會打平民
呢一樣要比全香港老中青都知道

既然呢班飯桶警犬唔做野
咁香港人就替天行道

hidy朱呢？

推！

推

掃黑係爭取當地民心既方法
亦突顯香港政府有幾咁腐敗同低劣
我希望我地行動既時候
會有大量英文文宣同班外國人解釋咩事

更重要係 由聽日起
請大家用盡方法同身邊既人講黑社會橫行！

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

佢係信德, 今日狗撚緊佢

推，有冇文宣，我今個星期要貼牛屎佬街招

警黑又再次合作